當你男朋友係鋼鐵直男。。。

我會因為佢係呢種性格成日燥底
一樣野講咗十幾次
但到最後都係不斷重複犯錯
好辛苦
應該要點解決

分手啦 咁都仲一齊

真係無辦法解決？

你同佢一齊之前佢都係咁？

都係嗰啲有嗰句講嗰句既人
可能佢無乜拍拖經驗就咁

咩意思

對於感情問題，一律建議分手。

咩黎

犯左d咩錯

呢啲唔係叫鋼鐵直男
叫無腦固執撚

乜撚野term嚟？碌鳩鑲鋼？

分手啦

一個女朋友成日為男朋友做好多好sweet既野
但佢乜嘢反應都好
只係講咗句 多謝

屌死GAY佬

直男都俾你攪到變GAY？

鋼鐵直男？做sp就算
拍拖？不了

Jojo替身？

佢又gay唔哂喎

佢仆野都唔係太勁

咁你想佢點

乜9野鋼鐵直男
你男朋友鍾意女人佢咪直男囉
仲要分鋼唔鋼鐵

講幾十次都唔聽就性格有問題啦
唔聽講點講都冇用

支那term

咁你做乜揀佢

支那用語
不了

乜撚野鋼鐵直男呀
大陸用語
翻微博開Post 咁

以為自己做野好sweet逼人有反應
你講講笑話唔好笑,人地唔笑又嬲

你做既 係咪佢要既野先

佢從來唔會講自己想要既野

你地都拍左唔耐啦
未知佢想點？

半年啦都

分手喇
佢值得有個更好

男人老狗可以有咩想要
唔好撚搞麻煩野,送埋d垃圾
唔好逼對方浪費太多時間係你身上
所有野以實際為主唔洗諗得太花巧
你同佢慶祝生日都不及折現五舊水比佢咁開心

直男 直男
直男 直男

fuck

香港用廣東話點樣稱呼"直男"?

Iron man

鍾意女人既男人？
點解要專登稱呼
咪普通麻甩佬囉

其實點定義佢係唔係直男，
我面對緊一個我都分唔清搞到我神經緊張

佢有時會主動whatsapp你，
但係話題係話題終結者，
有時關心下佢（語氣曖昧啲）佢又ok咁答，
一係就唔應機已讀不回。

日日都同自己嘅EQ講claim down

即係碌鳩好似鐵咁硬？

想含

Calm down

Thxcalm down

咩撚野叫直男

樓主大陸落嚟？

感情問題一律分手

岩岩google完

鋼鐵直男，網絡流行詞，就是性子、性格直爽，不善於變通的直男。比方倆人出去約會女生說挺冷的，你說「對啊!今天是很冷」。但是其實女人是希望你關心一下，比方說抱她、衣服給她穿。這些小動作其實都可以俘獲女人心。鋼鐵直男們雖然二了點，但是大家還是覺得他們十分可愛。

他們往往具有純種直男式思維特質：一根筋、不太關心時尚、時不時地還散發着注孤生的氣質：

特質一：永遠都能把天聊死

特質二：花式不解風情

特質三：對直男審美的迷之堅持

簡單啲黎講，固執死牛一邊頸唔識轉膊

點解一個
唔通兩個女朋友

用埋曬啲大陸terms

認真 鋼鐵直男係乜撚野語言 乜撚野話黎

大家冷靜嘅的叫木頭男大家會唔會受啲
定被動男？
真係唔識點形容呢類男仔

就咁形容佢個人踢一踢郁一郁
或者講極都唔聽咪得
根本冇需要俾個「名」佢